[喜訊]我已經無工開成個月，藍絲們，聞到經濟攬炒既氣味未

年青人可以讀書進修，你呢？
所謂既收成期收到啲咩

收到皮

雞蟲賭徒中年啊叔
錢又無 老婆又走路
成個縮頭烏龜咁 屌政府都怕怕

屌咩 藍屍廢老一樣可以讀書
毛語錄 習近平新時代社會主義思想
仲有得玩學習中國APP

做幾十年人，擺幾日工都唔得話手停口停都已經夠垃圾，做左幾十年嘢，放幾日假都冇錢，真陰公。

藍絲們不得不承認流住香港人既血
係中共眼中只係新疆人
連奶鞋底既資格都無
下年返支國做三和人力啦啊叔

藍既有錢佬係唔會走出黎
攬炒既係果班走出黎打人同清rb果班

Plan緊移民啦已經

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

2020年既香港 一個一個既藍絲做空中飛人

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

讀撚到咩
有鳩腦

唔明點解要睇熱門

但實際上藍屍廢老都係流住支那血
港人視藍屍廢老為支那人
支那人視藍屍廢老為外族

藍屍廢老=冇人想要既垃圾

讀個D唔洗有腦
因為寫個個都係冇腦既